是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

菜心好靚

你老母幾時先用你棵草黎炒蜆

你媽點解整咁唔健康野比你食

又可樂

腸仔..

樓主今次咁豐富丫

動物專用既碗?

越來越劣食

豬餿

腸仔都可以做餸